# Instagram list viewer
Сервис по загрузке файла со строками ID пользователей Instagram и отображению их данных. (Повторение интерфейса Web Instagram).

Нужен для удобства анализа базы пользователей (бот не бот и тд).

# Start dev
```npm start```

See all scripts in package.json

## frontend
TODO
